Lev Landau Genius Scale 霍金應該咩rank

0

Issac Newton

0.5

Albert Einstein

1

Paul Dirac
Erwin Schrodinger
Richard Feynman
Niels Bohr
Werner Heisenberg
Louis de Broglie
Satyendra Bose
Eugene Wigner, and a few others
Lev Landau [vote | 2008]

1.5

Lev Landau (in later years)
Hans Bethe [vote | 2016]

2

Lev Landau (after 1962 Nobel Prize)
Juan Maldacena

2.5

Lev Landau (before 1962 Nobel Prize)
Edward Witten [vote | 2016]

3

Edward Witten [vote | 2008]

3.5

David Mermin [vote | 2016]

4

4.5

David Mermin (per his own estimate ±)

5

Mundane or "pathologists"

Juan Maldacena 係 2，witten 係 3！？

1

痴線佬power ranking

有咩見解

一定冇，霍金唔係唔勁，但個領域太窄，邊有可能同QM班開山祖師比

Newton 直頭係物理學界同scientific method既開山祖師

所以牛頓計貢獻無人能望其項背
天才就唔知